[唔明] 點解場運動進行左兩個月但係港島東仲未有活動？

例如係太古呢啲地方
有無人分析下

因為唔係為搞而搞, 為去而去

每次光復背後都包含住意義。。

屯門大媽
上水水貨
元朗鄉黑
政權/警察

東區有咩要光復?

咪係
搞佢又冇用
搞黎把撚

咁黃大仙觀塘意義係乜

沿住成條英皇道佔領都得

黃大仙即興架喎
觀塘咪封九龍東

黃大仙代表街坊不滿

其實無謂搞太古

北角可以一試
多大陸人
多政府部門

佔領全條英皇道 由太古至天后

呢個真 好多大陸人，後面有條街唔係人行...

我都講過

紅土都比人遺忘左

因為香港城市核心唔係個到

商業：中環金鐘灣仔
政府：金鐘
行街：銅鑼灣油尖旺

東邊：

其實鰂魚涌都好核心

証明文宣唔成功
811有港島東遊行
由維街行去渣華道遊樂場
途經icac, 北角狗屋，仲有深藍區域

為一有機會搞係渣華道 近碼頭 果度經常泊滿哂大巴 四線變兩線
果度仲有個狗飯食堂比啲大陸人。

但係果度係郭偉強票倉， 乜都做唔到

真,政府合署後面就黎係警署,然後向左100米又係消防局,然後再行前多500米左右就ICAC

冇旅行團已經解決到

仲有大酒店做俺護
成個鰂魚涌 多盛果堆 仲有政府合署 海關

唔好介意，筲箕灣到太古大部分支持今次反送中。柴灣一半半(今朝仲有亞叔打靚仔，講起就嬲，差佬1個半鐘先到)。北角就真係福建幫。
所以覺得真係唔需要晒人力去攪，而且之前都研究過東區路易比狗圍。

利申：東區撚

黃大仙係啲人撤去黃大仙班狗亂開催淚彈
街坊不滿走出黎打鳩拉鳩街坊在先

之後先有呢幾日示威
同沙田新城市放狗入去之後啲人返去示威一樣

倒不如…